# Práctica 1

 1. Hacer una función que sume dos números y lo muestre por consola.
 2. Hacer una función que reciba de parámetro un array e imprima por consola cada item.
 3. Hacer que la función del primer punto retorne la suma.
 4. Hacer que la función del segundo punto retorne la suma de todos los elementos que sean números.
